華星冰室與「阿倫」割席 懇請勿強加顏色標籤

華星冰室發聲明，對於外界指譚詠麟為冰室股東，實為誤傳。資料圖片

華星冰室其中一款食品叫「校長多士」。

華星冰室發聲明。

有「校長」之稱的譚詠麟(阿倫)月前出席撐警集會引起爭議，更有多年歌迷砸爛阿倫黑膠碟以示滿。而一直出售「校長多士」的「華星冰室」，更有網民發起罷食。

華星冰室集團主席簡民迪今日透過facebook發表聲明，否認譚詠麟是冰室股東，指雙方並無任何利益和業務關係，指阿倫只是其中一位舊顧客。對於冰室被「強加顏色標籤」深感無奈。聲明又表示，管理層完全支持對自由民主的訴求，亦支持政府成立獨立調查委員會。

聲明全文如下：

「致各香港人

本冰室作出以下聲明：

1. 有關外界指譚詠麟先生為本冰室股東，實為誤傳。自冰室成立以來，譚先生從來不是股東，亦與我們沒有任何利益或業務關係，只是其中一位舊顧客。

2. 冰室管理層從來未有在任何公開社交媒體發表我們的政見立場， 希望各界停止抹黑。

3. 我們尊重小股東都有其言論自由，所發表的政見或偏頗言論，屬其個人立場，並不代表冰室的管理層及員工。

4. 這數月來本冰室被強加顏色標籤，我們深感無奈！

5. 管理層完全支持對自由民主的訴求！ 亦支持政府成立獨立調查委員會。

本人是一個巴基斯坦裔土生土長的香港人，亦是回教徒。無論以往或將來，本人都相信世界上有公義、平等的人權，不應有人受到歧視！
我尊重各位，無論是前輩，或後輩的言論自由，對於是次造成各樣誤會，本人感到抱歉。在澄清誤會後，華星冰室將繼續用心為各位香港人服務。

現時社會運動，為社會帶來前所未見的境況；本人樂意與香港人步伐一致，共同承擔後果，也樂見敢言的香港人為公義發聲。
知道近來各位香港人的心都累了，辛苦了！

我相信香港作為一個自由城市，可以包容不同意見，亦是自由開放的地方。這是香港人一直珍而重之的核心價值，不是嗎？

各位香港人，我們一起守望相助，守護這個家！

華星冰室不只屬於我們一班股東，華星是屬於在前線熱愛香港和工作的一班好伙記！感激大家與我、與公司一起共渡時艱！

華星冰室集團主席

無撚用，唔會再食

求幫推
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

尊重你既言論自由
但我都係會繼續罷食

到底擺食嘅目的係咩？

想多d人轉軚？
定係想藍絲執笠？

WFC?
又冇人同你裝修
唔畀人唔食?

應該頂唔順就快要執

淨係用￥唔用$已經足夠認定佢哋係乜嘢顔色。

收皮

莊思敏係咪股東？
係就繼續擺食

收皮啦，用得莊思敏永世不用翻身

用消費意向做公投，睇下沉默大多數幾時收皮囉

阿倫有份既 呢一世都唔會食
無嫁啦 開過間新嫁啦

下款名都唔夠膽出

唔洗打字喇，有人被輪姦，仲可以企中間，無顏色，你間店老細同員工係咩族類，一聽就知道

五大訴求，缺一不可都冇都夠膽學人出聲明

藍c股東

冇撚用的
佢唔係股東都同你好撚fd
仲有個陷家剷陳百祥同莊思敏
我勸你都係執7左佢止蝕

比藍絲股東賺,不了

知道 但都唔會去食